有冇人睇左netlfix套深海陰謀 seaspiracy

睇完覺得地球應該好快玩完
根本一日仲有人類就一日都瘋狂破壞緊
D主流環保撚又係得啖笑
套野大巴大巴車落D走塑撚飲管撚度環保撚度
但我有樣唔多認同既就係佢叫人唔好食魚
因為就算全世界唔食魚，一樣要食其他野
就算食菜定食其他肉，咁多人一樣會有其他問題出現

啱啱睇咗
泰國啲海洋奴隸好慘
仲有啲大機構係咁玩語言偽術，根本就唔係保護緊個生態
呢個世界真係好痴線

海豚

應該食少啲肉，食多啲蛋、養魚
男人會少啲病如腸癌、痴肥，健康左要搵SP 老婆都易啲

佢有講養魚都好大問題

啱啱睇完 但我覺得主角都漏左睇最大問題 就係根本個世界人太多 industrial fishing 都係因為人多要養活先咁做 如果呢個世界大部分人停止生育 先係解決所有問題既最好手法

但industrial fishing 問題係 bycatch 好嚴重，浪費晒d 魚

但其實好難搞，你鬼知佢地係海做乜...唔似陸地咁易監察。所以地球好快玩完

最鐘都就係大巴大巴車落d 環保撚到，虛偽到

乜仲有人食魚翅架咩

人類真係世界最大毒瘤